六合彩頭獎真係好撚難中

如果有生之年中返一次頭獎都可以話不枉此生

4個人分800萬?

俾幾個Number我先啦

我都知你阿媽係女人

咁都開post...

難中使撚你講咩